黃 桂 芬 保 釋 期 間 墮 樓 亡

畏罪？

連登神探好快出場

source? Fake news?

死人先保守到秘密

被自殺?

積犯黃桂芬保釋期間 昨晚油麻地停車場墮下死亡 2018-08-16 10:03

積犯黃桂芬保釋期間，昨晚於油麻地停車場墮下死亡。

Source?

認哂罪去死，兄弟冇事？

tvb都有報

點解唔係老鼠芬？

可能同上面d官有關係比人做低左

兩名疑犯黃進一（原名為黃桂芬）及黃偉傑，分別報稱商人及文員，涉及於2017年9月至2018年2月期間，於香港與其他人串謀欺詐一名男子支付8萬8千元人民幣及88萬元港幣，於卓越萬利有限公司作顧問費用，即不誠實地表示卓越萬利有限公司是可撰寫顧問報告作融資用途的金融顧問公司，以及聲稱該公司就受害人的內地投資項目所撰寫的顧問報告，安排一億元人民幣貸款予受害人作內地投資項目用途。

案件將押後至11月7日再審訊，黃進一及黃偉傑分別准許以100萬元及40萬元現金及人事保釋外出，但不准離港。兩被告獲准保釋後離開法院，未有回應事件。

有「犯罪家族」之稱的黃氏家族，早前因捲入跨境嚴重罪行，家族大哥62歲黃桂芬前日（14日）被「O記」拘捕，昨（15日）黃桂芬被控一項串謀詐騙罪，下午於西九龍裁判法院應訊，其後獲准保釋。豈知保釋期間，黃於深夜近11時在油麻地一個多層停車場高處墮下身亡。

幕後仲有人？

原來廟街個單係佢黎

進化到唔駛lan線

保咗釋啦戅鳩仔

被自殺
玩到自己做埋總統，要其他國家元首俾你駒住，阿金仔，布殊同普京仲唔隊冧你咩

香港有錢佬從來未擔心過
你郁佢地一下? 你聽日已經唔駛再係香港生存

何志平一直都保釋唔到...

佢個樣好似gta嘅 trevor (cut here)

應該收到order

被自殺

美國保護

點解會比保釋

呢條仆街應該等佢慢慢入面坐下
佢地個財務王國
害死幾多人
屈左幾多人錢

應該世世代代都生仔無屎忽 生女去做G

唔通比佢係荔枝角埋自己單咩, 一陣出面又傳言滿天飛

美國佬點會俾佢咁快死

唔通保釋係為左移形換影
真人去左邊 無人知

成百萬 諗住你拎唔出 就算保釋都冇咁易離到境

100萬對佢地黎講好多錢?

烏鴉

100萬濕濕碎
佢地呃呃埋埋都唔知幾多

抵撚死

死左就無罪

【犯罪家族】黃桂芬涉串謀詐騙保釋期間 昨晚於油麻地停車場墮樓亡
34分鐘前47.6K
即時突發

【10:42】警方消息稱，初步相信黃桂芬墮樓亡一案並無可疑。

有「犯罪家族」之稱的黃氏家族的大哥黃桂芬，因牽涉一宗內地禁錮勒索案及串謀詐騙案前日被警方拘捕，他昨午被控及提堂後，獲准以100萬現金保釋候查，但至昨晚10時許，他被發現於油麻地停車場墮下，送到廣華醫院後證實死亡，警方正調查案件。

有「犯罪家族」之稱的黃氏家族早前牽涉入捲入跨境嚴重罪行，家族大哥62歲黃桂芬前日被「O記」拘捕，昨晨黃桂芬被控一項串謀詐騙罪並於西九龍裁判法院提堂，法官准他以一百萬元現金獲准保釋，記者昨目擊他離開法庭後乘的士返家，當時他愁眉不展，未有回應記者提問。

至昨晚約11時，油麻地多層停車場有男子墮樓，他疑由停車場8樓高處墮下，跌落對開馬路，救護員趕至發現傷者已昏迷，立即作急救及送廣華醫院，惟抵急症室後由醫生證實死亡。警方正調查事件，死者年約60歲。消息稱男死者送院時身上沒有身份證明文件，但警方經調查後確認他便是保釋候候審黃桂芬，警方初步懷疑他自殺，但仍會深入調查會否另有別情。

有「犯罪家族」之稱的黃氏家族近期捲入一宗橫跨香港及深圳兩地的勒索及禁錮案件。案中一名65歲港商為了借一億元，與疑與黃氏家族有關的財務公司借錢，至今年2月港商被禁錮於深圳一間酒店，曾被禁止飲食、毒打、恐嚇三天，並遭勒索2,900萬元。深圳公安破門救人後，與香港警方均展開調查，香港警方前日展開拘捕行動。警方前日記者會指案中拘捕一名集團幕後主腦，目前仍有一至兩名家族成員在逃，據悉黃桂芬的胞弟黃桂榮正被警方通緝，現時仍然在逃。

你敢爆，我敢獎！ 即Call《蘋果》24小時爆相爆片熱線 ：63836568

(左)黃桂芬昨晨才保釋，滿面愁容離開法院。(資料圖片)；黃桂芬的遺體移往殮房待驗。(溫瑞麟攝)

黃桂芬的遺體移往殮房待驗。(溫瑞麟攝)

警員在油麻地停車場墮樓案現場調查。(溫瑞麟攝)

close file

佢咁既年紀洗唔洗怕坐監呀?
黃桂芬咁多屋企人, 咁多仔女
你自己諗辦法攪掂呢PAT 屎, 如果唔係

警犬表示無可疑

解決問題就是解決引起呢個問題既人

有冇睇過門徒，袁詠儀同劉華喺差館講咗啲咩

串謀詐騙罪最高刑罰為監禁14年
但一般都係判兩三年多

當佢案情嚴重, 重判都係10年
扣1/3假期, 6年半就出獄

肥平冇得出來算大命

又close file

手快按咗restart制

但佢不斷申請保釋,只不過比人拒絕左

無可疑

死左既人先可以守到祕密

唔睇標題就入黎？

唔會自殺咁簡單嘅

有四封遺書

戲都算交足了

無法無天

做得黑社會唔係預左坐監架咩
有咩可能怕坐監

其實當年韋家輝＂大時代＂裏面丁孝蟹幾兄弟，都有啲佢哋嘅影子，又黑社會，又夠顛，大膽到走去恐嚇陳四萬…

估唔到連結局都有啲似…

死人最守到秘密？

其實上面做嘢
係做好晒準備部署，擬定好計劃ABCDE
先會啟動個行動
唔好咁天真以為被自殺
就可以擺平件事同無後顧之憂

不能丢人現眼

比佢勒索果個港商係咪咩猛人？

有無睇過人地點開post?

一死以謝天華 梟雄也

殺人滅口

人一出生就預咗會死，就一定唔怕死？

睇黎個港商真係好大粒

政協自殺

抵撚死

點證實無可疑？
有 cam 影到佢自己跳落黎？
唔可以有人東星耀揚佢？

白手套的下場

【本報訊】黃桂芬周一中午被警方有組織罪案及三合會調查科拘捕，一直扣留至昨日下午到西九龍法院提堂。在大約45分鐘的聆訊中，黃桂芬神情緊張，一臉疲態，散庭時亦拒絕回答記者的提問，與律師截的士離開。昨天聆訊結束時，已接近法庭會計部休息時間，但其親屬仍能在不足一小時內交出100萬元現金，讓黃保釋候審。
聘3工人照顧

黃氏家族有六兄弟姊妹，身為大哥的黃桂芬也是「多仔公」。據悉，黃桂芬與妻育有9名子女，其中7名子女仍在求學，僅兩人成年，么子個多月前才出生。他6年前開始與家人入住九龍塘多實街一間獨立屋，獨立屋有6間房，黃有3輛車代步，又聘請了兩名司機及3名工人以照顧家人。黃從事地產生意，負責發展村屋，屬公司重要決策人，其公司涉及的項目價值高達1億元。
土地註冊處資料顯示，該獨立屋2012年由佳寶亞洲投資有限公司以2.06億元購入，佳寶亞洲董事同為姓黃女子，但不是黃桂芬兩名胞妹瑞芳及瑞貞。

如果有咁既生活, 坐返10年8年出返黎咪又一條好漢
怕坐監?定怕其他野呀

大佬，你一個死好過齊齊攬住死呀，你放心跳啦，我哋會幫你照顧老婆仔女

咁有錢邊有可能自殺

用100萬保釋出黎自殺

佢有細佬通緝緊，會唔會好快又跳埋

已經唔響呢個世界啦

D記者快D睇埋佢屋企人D反應先啦

咁都冇可疑

抵死

佢仲要係大佬喎 同埋又唔係坐一世 上面都有人話坐幾年就出返黎
如果因為怕坐監就去死真係好難理解

呢D咪報應囉

劉華@門徒

強國接軌

得2種可能
1. 有人推佢落去(大陸搵人落黎做野)
2. 捉左佢D仔女要脅佢的。唔死就佢D仔女死

應該有警察想查但上頭唔比查

你估佢真係自己跳咩

跳就應該真係自己跳
但有冇一對隱形既手推佢落去就..........

俾人推落樓

子非魚

個港商為左10幾萬犯案?

大佬呀 一百有乜可以拎唔出呀

應該同倫敦金個單一樣，警犬先做野

人地都話進化戇鳩仔， 而且殺犯保唔保釋都係犯法

Send 比肥平

老實講香港真係好恐怖

死人既口先係最密

97後先係咁啫

報紙佬開口埋口都話佢係犯罪家族

條友9個仔女，只有佢死，仔女先可以安全

仲有三個細佬

琴晚係現場。。嚇親

嚇到乜都唔記得

同大媽唱緊歌?

不安

經過，突然有個女人係咁尖叫，好彩附近有警察，開頭未見到條屍仲以為非禮搶嘢

想死都死唔到

其實呢單野，可以好似當年張子強綁架李澤鉅咁樣，話佢係喺大陸策劃，拉返上去打靶

大陸一出手，香港D黑幫都冇掟企

保釋到出來就

可能獄入面好多人等緊佢入去, 所以唔敢入去坐

97 前 攞車撞閘恐嚇法官， 最後都係坐監， 97 後 都未上庭 就俾自殺

佢呢d人係香港拉
就算坐監都唔會怕喇
好難相信會咁自殺

有人唔想佢亂講野

崩牙駒依d咪叫good dog 囉

全個家族都要死啦

在油麻地停車場墮樓斃命的黃桂芬，經警方調查後，相信他是墮樓自殺。消息透露，黃桂芬昨傍晚獲保釋候查後，乘的士返回九龍塘大宅，與家人晚飯後，他向家人表示想出外行逛一陣，其朋友遂駕駛私家車接載他，他表示要到油麻地，其友人將車泊在油麻地停車場後，黃桂芬著友人幫他到便利店買東西，疑支開友人後，獨自留在停車場。

黃的友人買東西後，折返停車場途中，突聽到一聲巨響，趕返現場已驚見黃桂芬倒在地上，立即報警求助。警員在其身上撿獲他的身份證，確認是黃桂芬，惟他傷重送院後不治。

警方稍後在私家車的車廂內找到黃的財物，並留下一封寫給家人的遺書，而停車場的cctv亦脗合黃友人的證供，黃留下遺書透露，「對唔住家人，感到將來冇希望，好難行」，顯示尋死之念。警方經調查後，相信黃桂芬支開友人後，在8樓停車場攀過欄河一躍而下，事件並無可疑。

冇希望好難行？
坐監又唔係未試過
得罪咩人搞到佢咁絕望呀

大把錢有咩咁難行呀

墮咩樓，跳樓自殺好出奇咩

傻閪

琴晚42分係轉角算完命，警車嚟之前走咗，乜都唔知

發夢夢見大黑食細黑

【犯罪家族】黃桂芬保釋後5小時墮樓亡 胞弟黃桂榮今到警署自首

個細既又即投降，睇個款似幾兄弟俾人搞

唔知得罪咗邊個權貴呢

個港商搵得佢地借成億
都唔會係普通人喇
利申 鳩估

如果商人要搞佢地, 唔洗等到而家警方都介入埋至郁手。

保釋出黎
翌日系西貢水域被發現

路公公下場

Hit man

債仔大過債主 抵死

係咪有人同佢講你唔死就搞你屋企人